這意味著幫助向清潔能源轉型提供資金，支持女性企業家創辦可持續企業，支持氣候行動、性別平等和為弱勢客戶提供金融教育方面的發展。 轉換銀行如何幫助拯救環境|外部編輯| 2020年9月1日|外部在線 
 他希望增加這個數字，並優先考慮那些僱傭和服務於弱勢社區的人的企業。 新南灣主管的待辦事項清單:確保公平的恢復|Maya Srikrishnan | 2020年8月31日|聖地亞哥之聲 
 對該算法的分析還顯示，它不成比例地傷害了來自工薪階層和弱勢社區的學生，誇大了私立學校學生的分數。 英國考試的崩潰提醒我們，算法不能修復壞掉的系統 
 Building Trades律師斯科特·克朗蘭(Scott Kronland)寫道，由於該措施明確規定，新的公共服務機構將要求學徒制，包括社區福利條款，並豁免弱勢企業，該市仍然違反了州法律。 政治報道:一項熱點投票措施被推翻，安德魯·濟慈，2020年7月18日，聖地亞哥之聲 
 無論你是否接受這一結論，這些差異都引發了人們對美國公共衛生系統的適應性以及美國保護其最脆弱和弱勢公民免受傳染病侵害的能力的質疑。 流行病經常導致對少數群體的歧視——這一次也不例外| lgbtq編輯|020年6月9日|沒有直新聞 
 “不，教會必須站在最弱勢、最貧窮、無助的人一邊，”神父告訴我們。 墨西哥聖戰士對抗卡特爾|傑森·麥加漢| 2014年11月18日|每日野獸 
 你們有這麼多經濟上處於不利地位的學生，但你們每年仍然創造出一個成功的故事。 在女校，成功的秘訣|Bobby Blanchard | 2014年10月21日|每日野獸 
 許多人，尤其是那些來自經濟弱勢背景的人，仍然面臨著玻璃天花板。 在女校，成功的秘訣|Bobby Blanchard | 2014年10月21日|每日野獸 
 她被指控利用自己的名氣招募有潛力成為職業模特的社會弱勢未成年人。 哥倫比亞選美皇后因經營兒童賣淫集團被捕傑森·巴坦斯基2014年10月17日每日野獸 
 與此同時，我們知道，在監獄-工業綜合體中，處於不利地位的有色人種學生的比例最終過高。 特許學校和考試製度如何幫助我們的學校重新隔離|薩莉·科恩| 2014年5月16日|每日野獸 
 他並不為自己的狀況感到羞恥或不利，甚至不準備花一個小時來補救。 《父母與孩子論》|蕭伯納 
 我的預算採用了一種充滿希望的新方法來幫助窮人和弱勢群體。 小布什的國情諮文|小布什 
 特別目標將為我們人民中真正處於不利地位的人提供特別幫助。 完成1790年至2006年的國情諮文 
 但為弱勢群體提供的額外就業機會值得特別關注。 完成1790年至2006年的國情諮文 
 因此，我將提出一項新計劃，鼓勵企業僱用年輕和弱勢的美國人。 完成1790年至2006年的國情諮文